[I/A][Sega 新創造球會 Road to thre World](13)[無課吊打重課既佛心手遊]

中文官網：
日文官網：

港版：

日版：

新手留意：
首抽係完咗第一季嗰張綠卷 唔係事前嗰兩張(你亦可以當一開波送果800波係)
5星機率 2% 4星 25%
有三個陣容設定 set好唔駛次次入去重新set戰術 （但監督要）
平時留低3.5m 如果唔係出咗4星人 不過無錢買就喊都無謂
首抽樓主(尋夢人)個人建議 前鋒/攻中/ 防中 5星 如果有特定一隻想問可以回post問
相對上個人唔推薦： 卡斯米路(成日紅牌) c朗 (技組比較雞肋同埋右翼唔一定每個陣都有)

新手首要目標: 盡量多抽既4星去砌陣滿足監督要求 (連鎖加成真係好高)
新手次要目標: 1.用最多同陣式一樣類型既人(有加成)
2.全隊盡量同一類型多既人 (聯技線可以上紅色)

特別球員
4星抽既暫時比較特別係: 沙奧尼古斯 (DMF) 史密斯高文(RSB)
呢兩隻覺醒既資源比其他4星係少
另外個人覺得抽到盡量升：戴亞同甘賓尼( 因為覺2加技能發動 同技組係match到）

世界杯: 如果見唔到朋友既球員你可以用自己隊既球員換人 就會見到

發掘:

買人 監督
1星 1萬 1星 10萬
2星 8萬 2星 50萬
3星 60萬 3星 400萬
4星 350萬
5星 800萬

發掘有8lv, 8lv 係你開曬所有聯賽就會有 越高lv 越大機率出高星人
4星lv7 之後比較多見
5星我打左36年先見過一次
聖誕樹同某兩個3星監督要8lv先會出

抽人同買人分別
同星既話 抽既真人係勁過買既人大概500-800戰左右
所以會建議 抽既4星(AA技)>買既4星(AB技)>抽既3星(AB技)>買既3星(BB技)

新手問題:
Q: 幾時可以第一次十抽?
A: 五日正常應該夠有活動會早d

Q: 係邊刷覺醒材料？
A: D1 杯可以刷銅光頭, 其他光頭暫時好似未有得刷,只得某幾個杯賽首次獎勵 (有頭髮果個係叫覺醒練習LV.X 光頭係特別覺醒練習)

Q: 幾時十抽好
A: 宜加都係唔錯既時候 因為有保底4星

日本攻略網，有齊球員能力數值

FAQ
Q. 點樣換監督?
A. 人事→所属一覧→監督

Q.點樣睇球場同會所既combo?
A. 設備追加→詳細

Q. 技能繼承之後可唔可以升技能等級?
A. 唔可以

Q. 有D人賣唔到, 又唔可以繼承佢招技,卡住左點算?
A. 睇下1,2,3號陣有無放到入正選/後備, 或者有無選左佢入國家隊

Q. 點樣分抽同發掘返黎既人?
A. 抽返黎既人, 圖左邊有17-18既字

Q. 球員覺醒唔到
A. 睇下球員等級,技能等級,能力等級升爆曬未先

Q. 球員傷左
A. 人事→所属一覧 可以治療

(玩開日版, 其他中文字眼要等大家修正)

Q. 覺醒光頭佬點樣入手?
A. WCC4強或以上（WCC3：銅、WCC2：銀、WCC1：金）
IFC1杯1勝或以上:銅
交換所用戒子換
交換所用資金買（每6個鐘更新一次）
INTLC第一次 預選突破: 銀×2
D1每個國家既細杯, 第一次優勝: 銀×2

Q. 覺醒5星用既位置教練點樣入手?
A. 只有交換所用戒子換

Q. Lv.3技能練習鞋、能力UP衫點樣入手?
A. 技能練習鞋每個國家既細杯贏1場或以上
能力UP衫 全季排第3位或以上
GK （紅色）：意大利
DEF（藍）：德國
TEC（橙）：法國
OFF（綠）：西班牙
PHY（黃）：英格蘭

設施入手
舉重機 桑拿
IFC1 FM MF FW
德國 FW DF FW
意大利 MF GK DF GK
英格蘭 DF GK MF GK
西班牙 DF GK MF GK

發掘3星
Level 30 1400 D
Level 40 2000 C
Level 50 2500 C+
扭蛋機3星
Level 30 1500 D
Level 40 2300 C+
Level 50 3000 B

發掘4星
Level 30 2000 C
Level 40 2800 B-
Level 50 3800 A-
扭蛋機4星
Level 30 2400 C+
Level 40 3300 B+
Level 50 4300 A

發掘5星
Level 30 2700 B-
扭蛋機5星
Level 30 3200 B
Level 40 4400 A
Level 50 5600 ？

發掘5星（世界杯冠軍）
Level 50 4800 ?

-----
自創☆4
Level 30 1300
Level 40 2000
Level 50 2900 B-
自創☆5
Level 30 1400 D
Level 40 2300 C

CF奧芬(奧雲) 搶位跑點
CF馬利曼多斯(摩連迪斯) 助攻
RWG 孟迪埃納(文迪達) 蛇行型盤球手
OMF 托爾第(托迪) 攻擊手
OMF 海伊(萊爾) 攻擊手
OMF 拉烏芙 (魯爾) 影子前鋒
LMF 傑拉爾德(謝拉特) 正中場
DMF 哈格爾巴斯(夏格維斯) 正中埸
DMF 比爾拉(派路) 剋萬能型球員
LSB 布拉滿(布林美) 攻擊型翼衛
RSB G那比爾(加利尼維里) 平衡型翼衛
CB 法南德鐸(李奧費迪南) 主守衛
CB 弗里拉(費拉拿) 盯人技術
GK 德輔 (索夫) 守護神

SOURCE來自FB GROUP任天棠
我自己打果個唔知係邊頁費事搵了
應該係最UPDATE發掘5星表

文迪達係最L冇用果個，沒有之一

BTW 1001去咗邊

課長唔知1001要開POST

下次再唔開就祝佢次次都抽唔到想要個隻

佢十萬金波一車車咁抽架喎

係喧中重覆

發掘果D 4星總共有幾多?
如果掃哂係唔係就唔會再出4星
會出5星?

諗多咗

我又係成日都出嗰幾隻4星

超主攻自由球咩人先有
之前太多 而家想搵都搵唔番

假4得RANKB技
要食真4先有

好悶

我見FB有人話藍沖改廢左
係唔係真?

有ev未

自己用係廢咗，對人地個隊仲係咁勁

聽日有新POOL，9月頭有第二屆SWCC

有冇保底

我估係10 STEP個D POOL，保底送特別覺醒教練

又係後衛行先 後衛已經覺2曬5隻5星

再出10STEP已經冇咩人想抽
上次10STEP有特價波先中計

整個半價1800波10抽大優惠就好啦

咪又係無5星

呢句直，宜家4星都唔會有得出，又好難有新5星，好唔期待

想要重覆昨 公告都無個

想要隻5星發電機

kante

就係差佢
冇野好升啦
得番
世盃版公司佬(代替華拉尼)
/
尼馬 C朗(FC荷里活)
同
拉膠 拳王阿里(唔岩用)

尋晚贏左D1打classic ，結果5場勝利都無，解唔到日任。。。

點解唔食水打

仲未有更新內容睇

10step啦點都

冇發電機抽

今次無傳奇pool得啲5千6 戰人。。。。

df覺醒太多啦

點解無龍門

冇所謂啦 你係唔係都會抽

寧願抽番舊機

突破

唔想抽

10抽
7三星3四星
2四星重複

得隻迪布尼有興趣

5%

大家升唔升巨型會所

到後期會

雖然金波係送既，但屌你老味3次10抽都冇5星，又話5%

上邊果張3金好明顯係第十抽

大把錢唔起有咩用

十抽中拜利

隊垃圾利憑D咩0封再加12碼救哂3粒

新機

愈黎愈唔想開game

POOL又廢又冇活動

中兩隻 重覆一隻算係咁

中成3隻，咁就750金幣

呢隻最撚垃圾
人地4屬 ，佢3屬

仆街啲反擊陣好唔掂，擺得韋利就無c朗

尼馬學一盤一射好定一傳一射好定係一盤一傳好

高喬民族？

cf要前鋒

係喎，韋利係助攻，我仲以為係前鋒
btw 我用卡雲

擺中央突破算

普巴訓一控一射 上唔番62000無s+

I'm ready!

正呀多謝分享

十抽中五星又重覆
正呀

食屎啦gm

新手一問，新 pool step 係咩玩法，10抽1個 step?

係

可以 pass 了，寧願等補底劵

缺覺醒can 一試

有無陣擺到4隻coins人

無勁人覺醒，剛剛玩左兩個星期，班底都未砌好，暫時得4隻5星，岩岩上D1。between 補底劵係咪已經係最正既 pool？

最正唔一定，但一定係最有著數，10抽起碼俾隻5星你先!

副acc 中

原來係2隻5星

一次重覆 250 COINS入手

原來調高左機率

主acc一抽又中5星

抵抽啦

隻高文有咩陣可以用
想中世3多D

原來冇左Sammy

當LW用

錯位會廢左

傳中係長傳定短傳？

FB有人問左官方
所有傳中都係長傳

D傳波盤球其實幾ON9
我睇片成日見到D人仔向後開技能傳

唔得既

未見過開技向後傳 一係向前一係橫傳

想問吓大家食技點食
例如伊巴咁
係S勁爆射球+A頭球
會入射門技定係其他技（傳/盤）？
同埋勁爆射球同技巧射球有冇分別？

壞左好耐 出左通告 但未知幾時整返好

我睇數值做人 傳/盤/控 邊2個高用邊2招

10抽中2隻5星 都係重覆

有500金幣仲想點

啫係唔食重覆技？

日本仔又抽起哂
呢個pool好不吸引

求問 S要幾多戰？S+ 又要幾多戰？

聽講最後都係睇你洗到邊招S技 再學技

壞左？

之前世盃4星人即時重生
D錢多到點洗都得
競技換對手
洗蘇9我洗到多一個天生直覺+空中指揮官
用左十幾張FW卷

後尾更新冇即出
D錢少勁多...
留學要睇餸食飯

依家仲有冇得洗 我一日用左8千萬 唔夠錢用

而家仲有
不過非即時
隨機出返
快則1,2個月
慢既1,2年先有

係唔係買番黎 升到30LV賣番出去

我都中左2隻5* 啦。

唔明 求詳細教學

我都唔係幾明添
一定要世盃4星先得？普通4 我見賣得210萬

隻名破造 只係賣100萬
升爆30LV賣到200幾萬

我應該學傳中定長傳好

好想要伊卡迪

伊卡迪好用嗎？本身用緊so7同伊巴

伊巴我都想要想玩藍衝 得隻卡雲尼

仆街..幾屆世界盃都係4強輸
輸都算,竟然唔係比銀光頭我
比2張銅機票 點解可以咁反智

世界杯係唔會有銀光頭出
得wcc 1 & 2先有

我小日本起碼輸左5次決賽先贏到

有尼馬 甘素 費明奴同T施華
巴西用咩陣好

黃色軍團

痴線，2萬8戰力求其打，贏左世界盃

有神龍係唔同D

係，龍門勁最緊要
第一次帶意粉就冠軍，仲要關關都強隊

我隊克羅地亞打左幾十年升到50LVL都未贏到
好撚灰 想要佢隻左翼啊

邊到搵到啲攻略可以知道啲球員升咩技比較好 新手玩到20年卡左係法甲

我哥偷比亞都好難贏

月尾唔抽了，只抽10step同保5

你都冇野好抽

升唔哂，依家3隻coins 人加限定夠玩有突了

此驚已死

無任何活動
POOL又全部舊人
冇野好討論

抽3次
5星中阿里/拜利/馬斯查蘭路/迪布尼
感覺還可以

唔係好信

十抽中尼馬lwg+2 lmf+1 lsb
保4中又lsb

好野 PVP又變番西 8萬戰打黃金組都就黎要降班

明天有維護
應該又有新POOL
今次肯定唔係炒冷飯啦掛

唔抽啦

限定POOL呢D 2%唔關我呢D非洲人事

呢個5%POOL我淨係抽左一次
入面幾個主力都有OR重覆左風格唔駛再抽

最想佢出新發電機OR欺敵高手
冇5星用緊4星頂住

呢2個仲要好多陣都要
之前甸奴POOL抽左5次10連唔中
基沙文抽晒10STEP都冇

得隻尼馬LWG欺敵
得一個陣用到升佢都費撚事

抽咩鬼
用藍沖打哂既GAME仲敢課金?

藍衝真係好屈....
都唔明點解可以整到某一個陣特別勁
我陣容排出黎既藍衝得75XXX左右上唔到大場面

隻GAME SET中央陣克佢
但係比藍衝屈到中場波都掂唔到
仲要對面SET到成條後防變中場都冇問題
之前我用荷里活仲破到
呢幾日我連8萬荷里活陣都比佢炒
我見FB有人叫人努力D就可以護到白金PVP
然後睇清楚D 係7萬藍沖陣

豪到你丫
全部升盡插晒技兼留學
應該去到95XXX左右

冇助攻前峰

尼馬有咩陣岩用

三叉戟
尼馬專用反擊陣

但尼馬係中央突破
放fc荷里活就岩晒 但荷里活好廢

助攻好似得呂布,大迫同摩連迪斯
仲有土豪專用既韋利

利申有摩連
我但本身有真5星CF費事用假5單箭頭陣

豪華到 連後備都全5星

本身隻GAME尼馬就出到好廢
我最愛既C朗幾乎係全GAME最弱果批5星
就算係限定既美斯都唔好得幾多

真心佩服SEGA既球員設定
金剛不壞既大哨,夏格維斯
踢左中場既正中場謝4
右翼既文迪達

下次SEGA應該可以出防中碧咸
P.S皇馬真係屈過碧咸同馬基利里一齊踢防中
碧咸攔截同MARK人真係好勁

今日錄低左打PVP
對藍沖輸得有幾慘
希望課金既諗清楚 一係你就玩藍沖陣
一係就咪鬼課 upload緊link後補

呢條先係

今日重新開Game抽中左隻5星C朗
想問佢岩咩陣用
之前用開藍色磷酯又唔岩位

又多兩隻金幣人俾你換啦

coins球員陣

保底pool都慳返

限定幾時有保底過

唔係月尾有保底架咩？

月頭普通pool加新人先有保底

5野10連無5星

原來下星期，咁今個星期繼續儲石

再課斬手指

再黎5野，我包你有

其實想中巴利

更新除左加新pool同有得打埋d廢盃之外，係咪冇新野？

又話唔抽

抽晒10野
2%真係好難中
第5次30%都係1隻唔中
第6次中到RSB算係咁
第10次補底中美斯

本身已有實力更高既包皮(GAME入面)
又有山神RWG
美斯都要做倉底貨

想中小白同碧基
攻擊手同組織型後衞仲用緊假5,真4

補圖

組織型後衛有出過真5？

傻佬BIG基

而家有得抽
仲要D特徵唔錯
有體能健將

小妍課長怒抽呢個POOL40,50次10連
包你打到D日本仔扒晒係度

另外新果2個COINS人
法國RMF係皮里斯
荷蘭係雲佬

能力都係韋利勁D
而家得800金
我中課都唔知幾時先換到

兩次十連好彩中到隻美斯 其他全3星

100抽先2隻
BTW美斯唔勁
勁山神少少

證明你好運唔中重覆

佢一定會抽哂10次，信我

唔撚係
係勁重覆
之前攞晒D COINS拎抽重覆卷
印象中重覆左接近10次

而家先學精留黎換COINS人

SO9SAD

呢轉coins人pass得

10次太少
課長陣入面冇美斯,小白
都唔好意思話自己係課長

皮里斯現今最強RMF
另一隻拳王太廢

10抽10次加2次10抽
4隻5
巴利
大巴拿（coins)
達屎
基沙文（屌你老母)

玻璃腳其實好雞肋，踢踢下傷咗勁麻煩，如果係KEY就仲衰

其實好勁，有招技但幾季先傷一次

雖然你中獎率高過我
但冇隻啱用WOR巴打

你要中碧基同艾維斯先叫入到陣
忘記左大衞雷斯都係組織真5
不過都係限定碧基勁D

艾維斯係第1隻RSB攻擊型
小妍課長未有
好多陣都要攻擊型右翼衞

打PVP勁易傷

新反擊陣你望望就知咩事

打PVP可以SET定夏薩特做入替
一傷即換
夏神仲要有特徵有後備上陣加成
(不過夏神係盤球型唔同風格)

妍壕居然要4星入陣
我聽到你的信用卡在哭泣

其實有屁馬，依家有巴利了

我地係唔係玩緊同一隻GAME
內容點解差咁遠既

人地用左接近6位數黎玩

過到啦

點儲36000波咁多

駛鬼儲課咪有

好貴

呢隻點有 成日見人有4星特別框

世界盃pool

原來有新league

暫時12 7 2
成日0比0 2比2

阿根廷玩到黃色潛艦
場場炒人幾碌

新陣永遠勁過舊陣
根本唔駛睇邊項能力加幾多%

打左第2次就贏新果個聯會
btw 3張至少4星劵都中4星

真羡慕 過到crazy league

仲卡緊關

又有排卡新聯賽

夠10抽lu
但冇補底5星券

限定POOL應該唔會有，要保底等下個星期啦

限定pool d球員會勁d?

一定啦，你睇差不多個個總能力都6字頭起跳

咁要試試佢

冇lu

2%係要搏架啦

1take就過左
仲要放埋隻lv1既丹尼爾艾維斯入去練

我都係
我都練緊平㧻浪馬
好似仲易打過classic

好耐未試過

借問4星升5星能力差幾多？

500左右

卻奧斯普pool機率
限定既能力值

我有既5星全部都係普5
一隻限都冇

發掘5星 好似第4隻
隻隻都無用

咁易

310年得一隻龍門

310年明明講緊清朝到宜家，但得個一隻發掘5星，屌佢老母

203年

5%POOL中左伊卡迪
見佢風格有個朵
能力仲勁過限定5星
但今年世盃阿根庭都唔見佢入選
點解隻GAME能力咁勁.....

近年冇乜點睇波
好奇走去GOOGLE下
嘩,原來意甲神射手
兼國米隊長

不過最爆係佢勾同屬阿根庭隊友義嫂
唔怪得入唔到國家隊

我都想要，抽晒十step 都唔中

諗住隔左一排入來睇下
點知都係仲係個堆面孔
btw懶得追po 有沒有可以講下新league咩料

Classic league咁上下級數

今期要升班上白銀,之後打大賽

姐係我唔洗打了
classic legaue我都冇信心打贏

新個個聯賽去到季尾就會係咁失分

原來新活動要十次十抽先有一隻 5 星？

如果你係歐洲人一次10抽就有

我all in十抽晒 中美斯 最尾第十抽又係美斯

終於過左阿根廷
下個目標 德國->英格蘭->比利時

分享下陣
西班牙 法國 fc荷里活
巴西 藍衝
阿根廷 黃艦
德國 紅衣軍團

俄羅斯用咩陣好？

中央黃潛好用？

Facebook見到藍衝輕課贏重課黃潛

好好用

pvp得番9百幾分
點上1600
後防+龍都笑哈哈 今日場場比人入4粒

搵到秘技打pvp
而家第2日已經2000以上

暫時唔肯定
試多幾次先

妍壕直接輾壓啦
你隊波覺晒2已經90000

唔知小妍課長隊波最終形態同呢隊比邊隊勁D
10個S+

我依家得7萬幾時先9萬

課長唔知點練人
佢果隊我有4個
隻隻都差我一百幾十

抽到大巴拿 有咩陣岩？
本身想抽隻4星防中黎用 得隻迪羅斯

老貴

無防中 用唔到

咁唯有是但塞個前鋒位

幾時先9萬

你差好撚多環
有得買環你92XXX都上到

HEA到聯賽都唔想打

終於贏左第5次世盃

點解防中咁難抽
玩咁耐得隻迪羅斯係4星

因為本身少防中

過埋classic national league 仲用緊3星防中

高手

呢3日係咪唔洗怕降班？

終於將香港隊9條友進化做四星全留學完加一隻自創四星，總戰力3萬7既黑白軍團，進軍決賽週

用咗幾耐？

練左廿幾年 ，買香港人儲陣式連鎖最花時間

屈

有乜動力驅使你去練港隊呀年輕人
玩左差唔多半年仲未有5星發電機

俾我揀會練韓國吸引D
韓國一隻4星都冇
抽唔到孫

港隊要練真係好大陣仗好多事前功夫

最近點打都明顯贏多左好多
應該冇乜秘訣
可能sega改返正常左
第一日就護級成功

我8萬戰用紅魔2018輸到傻

我想睇下五星香港人係乜水

我8萬戰力仲用緊三星主守衛

我都冇真5星主守衛
係179年咁上下中左第1隻發掘李奧費迪南
用到而家都係靠佢
攻擊手就係迪托假5

利申我係重課.....AROUND7K
小妍係廢課

玩少左，開始懶

收藏家小妍

聽日又有新pool
小妍又有新收藏品了
話說隻game新pool出得好密下
1星期1個
活動又唔見佢出咁多

上個月有段時間成兩個星期冇更新丫嘛，而家咪要追返

聽日果個應該係每月普通pool
即係有1張5星券保底
又係必抽
我想要發電機，欺敵，攻擊手，盯人
呢4個位未有真5

想要多3隻重覆

發電機同欺敵普POOL得各一隻好難中

夠用，唔抽了

儲2000 coins等出自己鐘意既人

限定POOL出之前你咪又係咁講

好似淨係得簡迪同奧燒

鬼叫佢出巴利

全中

如果聽日出新C7你咪又係抽

唔信會新c7

出新c7我都allin

新c7=Rashford

新手一問, 岩岩中左C7, 有咩陣好用???

里昂少年

落左黃金
下次一定要由黃金升白金
而唔係死轉白金

點樣死轉

死守 打錯

白金我諗而家要有兩個陣有8萬幾先穩陣留班

究竟陣間個新pool會出邊d人?
沙拿肯定會出
不過我估係限定多

Nakata復刻

等朗甸算了
第5STEPS直接送5星
睇名似蒙迪拿
不過數值係最廢果隻

送既永遠都唔會最TOP架啦

STEP 3送果隻4星應該係湯馬斯

依家連保底poo都唔出了

應該係下星期果個先係
大衞雷斯POOL去到9月12日

好，再等一星期

蒙迪拿 5567

普通5星質素算係咁啦

唔係仲差過普5咩？

想問下藍衝75000戰力同藍脂77000，揀邊個陣好？

限定球員神之子美斯56XX點睇
同C朗2大球皇不相伯仲

咁睇返蒙迪拿55XX一D都唔失禮了

你話普POOL,重覆卷中C朗就算數
限定中美斯真係

藍衝啦，仲係強勢

限定可能有隱藏野呢

仲用緊假4攻擊型閘同4星助攻

升到50都可以一戰既

唯有係咁

SWCC同組隊隊都8萬幾戰力
睇黎會首圈出局

白金組四勝一和四負 ，起碼晉一級先
我隊香港隊8強止步

我5 2 2
下輪出局

哇，只輸兩場 請教幾多戰力，用咩陣

對手唔勁啫
我4陣戰力75000-78000
頭3場0 2 1，3隊都85000左右，以為仆硬
點知之後6隊都麻麻地，又吉時

黃金d人最低35000戰力

我白銀d 人都5萬起，痴線架。不過有成4個無打，可能棄左驚。

隻game超多問題
越黎越多人棄賣acc
高戰力經常輸俾低戰力
亦令大量課長冇心戀戰
課左等於冇課
活動又乏善足陳
官方完全零反應零改善

因為課長們未搵到方法玩

你睇FB個單刀橫傳小隊幾勁

有人話識玩呢隻GAME
等於有人同我講佢有技巧識估中六合彩攪珠

FB個串咀POST我都有睇到
第一次預選9場全勝吋9 D日本仔
D人已經叫佢POST埋第二輪賽果

中過一次六合彩頭獎
中第二次給我看吧

第二輪預選5勝1和3負 應該穩陣啦
BTW 阿根廷4萬7戰力八強止步

今日2 5 2
岩岩好出線

我隊垃圾8萬對6萬戰都要輸

馬斯查蘭奴個招秘密武器好似幾勁，set 半場換入都有表現

3星卷中咗拉莫斯

主守衛有咩陣要？好似冇陣要咁

完全唔岩用

今次swcc係咪換完既野唔會renew？

應該係

雷斯個pool到12號

應該有五星卷😍

快打完50場，得97分，排480，應該跌出500

寧願用真5打橙色位定係用一隻世杯5星打紅色位比較好

真5

長用的話好似世杯5抵屌D

但真5有S技wo

所以就係煩緊點好
要升又要用好多資源

究竟我做錯咗咩，高戰力同差不多戰力已經贏唔到，連低過自己咁多嘅都只能和 😞

個戰力，剋陣，陣式連鎖到底有咩意義？

無聊整左team法國

唔用埋迪甘斯?

我依家先發現原來今次低級獎盃換高級只是20個，等我仲懶得解銅盃任務。。。

係 但換得10個

76000 藍衝 定 80000 南美紅魔？

課十皮都唔包贏
真心唔知擺邊個陣會勁D

玩到而家佢個指示究竟係爭取入球,全力以赴,不作指示定其他好D
我開服玩到而家都仲未知
相信就算玩到關服都唔會知

即場指令較親都柒

唯一可以驗証既就係
等小妍課長練到佢隊波成為完全體
(小妍課長陣容感覺勁過今次入16強既2,3班波)

睇下佢4個超過92XXX既陣有冇機會入下次16強
希望到時課長仲未棄GAME啦

BTW都隱約知道結果
我PVP一遇到好勁既隊都會加為好友(OVER9萬)
最後冇一隊入到16強......

如果我課到9萬，但入唔到16強，我會好灰
宜家咁幾好，零課排600

好HURT我
我重課排16XX

BTW隻GAME做得好好
可以令人唔想課
幫玩家慳錢

唔課跟住中唔到想中既球員
GAME都唔駛開可以慳埋時間

師兄課左幾多？

加埋上次10連抽中艾維斯有成皮了
有興趣接收我ACC去FACEBOOK睇睇

推

中咗廢物馬列斯

賓斯馬大獎

好想要
我馬列斯仲要係保底中
當做黃潛最後拼圖

想要馬列斯 10抽中卡爾獲加 保底中奧斯爾

十抽得2隻4*。
保底中佐迪艾巴。

想要奧斯爾 交換

新果2個陣都唔岩用

十抽中2隻4*
保底重覆，500幣買5星卷又重覆
佛閪game

金幣留返換2000金人啦，仲換重複卷

點解仲會有人換重覆卷

0課有排都换唔到2000金人
非洲天命最高

後知後覺 好似换咁多張都係重覆

換4張已經一隻金幣人啦

我hi你aunti 做左傻子幾個月

應該係换6張500幣先1隻金人
1次係500幣换返250幣

課長窮得只剩下

最近又多左好多重課棄
個acc放得2成都唔夠
留黎hea玩算

今次保底全炒
10抽唔中兼保底又重覆高文
可以等下個pool了

你老味咁多陣要發電機
最近d pool全部out走晒隻簡迪
又唔出新發電機

簡迪係我隊波最後一塊拼圖

10抽中卻奧斯。 卷中夏神

冇重覆

17隻真5星acc可以賣幾錢？

我屌你老母

應該唔多，我零課都有14隻，但冇限定

好慘

零課14隻大約400-300
（其實隻game咁既環境300都未必有人要）

17隻俾盡500
都係有價無市

我6隻熱門限定都係2k左右（d人出咁上下我懶得還價）
all in 10steps課4單都唔止2k啦

遲d係咁復刻限定只會越黎越低
話說小妍課長係咪棄左game了

小妍課長未正式玩就棄？

屌，去左隔離post玩吞食，load唔到個login 畫面嬲嬲地del左了，呢到玩到開始有啲懷疑人生

課長你係DEL左吞食定係DEL左隻球會

吞食，球會hea玩

球會hea玩先係成功者

十抽又係垃圾

好在保底中卡爾獲加

全黑非洲人

我都係零課 賣唔賣到500?

哪有市？

限定都會復刻，我覺得世盃個班先最值錢

SEGA痴撚線既
世盃分分鐘都可能會復刻....

小妍今次戰績如何?
有冇抽到中賓周馬為止

第一下10連就中左 等10step了

想問下去邊到可以放account

小妍有韋利有冇中賓周馬都唔重要啦

課長仲要有神運加持
第一個十連就中POOL既大獎
希望小妍課長堅持到隊波升爆等下次swcc3

隻game有個好大問題後期好難扼到玩家課金
就係某種球風已有真5球員
就冇必要再去抽
除非係真愛

即係小妍有韋利
抽到賓周馬都係擺入雪櫃

我之前抽限定費托
後尾5%pool中伊卡迪又係搶位跑點
勁唔過廢托都係做倉管

除非佢遲d既陣可以排2隻甚至3隻既同一球風
不過冇咩可能兼唔啱現實足球

聯賽就需要，一隻狀態差或停賽就需要第二隻去保持戰力。
所以sega 要整既係玩家聯賽，狀態同停賽係同單機聯賽分開計。

黑巴有邊6隻限定丫

包皮，廢托，夏神，艾維斯，美斯，高圖爾斯
6隻得美斯最廢
sega有幾憎美斯

我得基沙、保方同艾維斯三隻限 世盃得兩隻魔笛

艾維斯最正
game中最強右後衛
就算隻game再出落去
好難有邊隻勁過佢
除非sega夾硬黎
佢上一代既卡富都唔見得比佢勁

經典人都諗唔到邊個球星出名打右後衛

一巴你應該唔係無課?
如果無課都中咁多好屈

主要課月卡，月尾限有時先會課一PACK搏下

隻J辛其實都勁，不過係防守型，睇個人玩法

2000金實勁
j辛全盛期好似打右翼多
2000金除非廢課或者臉帝
正常1年先儲到黎換
緊係換隊波常用兼最缺果個位
咁諗反而換杜林最著數
個個陣一定要中堅
其實我地睇波都知杜林主打右後衛多
sega變佢做主力中堅

我好想要盯人中堅

J辛右閘多D喎，最多叫佢翼衛

杜林中後期打中堅多，中前期就肯定係右閘

好佩服你仲咁有心機走去換人
連狀態唔好都走去換

我基本排好晒陣就係咁NEXT NEXT
係最麻煩有傷同紅牌先焗換
仲有換後備擺D未MAX既人入黎升

高文普pool常客都6466上到S+
美斯基數咁低
好驚佢練完都上唔到S+

係上唔到 我都有 得6278 我個隻

有冇發掘5星list？
搵唔返

其實呢隻同cmm有咩分別

N屆世界足球先生淪落到2線球星既實力
最慘仲要本身係限POOL
正常短期內唔會再出過另一隻限定版美斯

第一版就有
1,2,3樓

痴撚線

第一次就抽中賓斯馬

好彩五星保底中ozil
冇保底唔抽
留限定板

X 2 開頭以為係中占士

聽日睇黎又有新POOL，又係小妍課長出動既時候

聽日係咩類型POOL?

我諗唔會係限定
有可能係出果D MF FW類型POOL

我估係10 steps

10step啦，

聽日出新朗

舊朗
舊斯
舊馬
舊薩特

當今球壇4大球星
係隻GAME入面都好廢

卡路士，有特別超必畫面，留名睇小妍1 PACK中

巧想要

可以玩多一陣

點解step up一定要後衛先？

中重覆5星

話時話之前話出錯派金杯
無左件事？

唔係淨係派比未打完既人咩？

卡路士同阿朗素個數值一樣既

m. 朗啲罰球好勁

抽咗兩次10連入手

抽晒10次10STEPS

全炒一隻5星都冇
2隻重覆艾巴同卡斯米路500幣

其實我見有簡迪兼有3%又有進化道具先抽
又倒錢落海

Step 9 5星卷中咩

下次會更好

倉管DMF馬治斯奧
我本身已有卻奧斯

除非我D環有幾十萬冇地駛
否則佢應該係永世倉管冇得返身

唔同戰術系統都仲有返身之日既

其實好on9
限定卡路士同M朗一樣能力值
咁出限定做乜

佢其實冇話卡路士係限定

100抽全炒太嬲
見今個月3張月卡未續
盡地一煲抽埋樓上個卡路士pool
最後埋單110抽標返個尾彩

係愛呀～哈利

窮撚表示想抽2step,但1step咩都無

點解次次開game都要下載220mb資料

啱啱入坑冇耐留名

依家個個hea玩

我用IPAD都有呢個問題
用三叔PAD就冇事
似關部機事(唔夠位?)

Hea下hea下都玩到差不多450年

我都390年
明朝到依家

450年一D都唔HEA
我開服無耐玩到而家先447年
幾乎日日清晒AP,間唔中仲會爆果

連登球會POST第一個重課既DARK巴
同中期好活躍既美欺巴打已經失晒踪
棄晒坑了

希望世奸快d再大改版

之前一開始果個tg group都收左皮

終於贏到10個世界盃

下 原來有tg gp架?

我都係10個，而家卡咗係烏龜度

一開始有，但靜咗半年了

係咪一開始開 連見都未見過

美欺巴打原來未棄
隻GAME隻美欺咁低能力
就算唔係美欺FANS都好心UP

其實我棄左 見個po咁耐都咁少人推咪入來睇下
btw比起低能力 抽唔到仲心up

星塵龍係DL威力不大
DL環境主流陷係加拿大,陷坑,分斷
好少人落地雷,激流,奈落,黑洞呢D DL直頭冇
DL掃後場用宇旋星塵連後欄都保唔到

諗起星塵俾人分斷就慘慘豬

除非出爆裂模式
遊戲王唯一算係無敵既一張卡
打PSPTF6配埋咒縛牢2卡就召到
2張企場想輸都難

不過DL環境4000血,扼走佢就直攻都叫有得打下

覆錯

扮覆錯推POST

今個星期冇更新

咪出咗公告聽日更新

仲要係幾個鐘既大更新

好像有咩個人秘書？

頭先未出呢個公告
成日咁遲出

咩黎?日版公告好似無提到

我睇錯，原來係fb 無聊活動。我以為隻game 有得轉個秘書添。

好似多咗D新野玩

佢老母，10%但4星都係得一隻

10隻得1隻係10%

見佢平平地我就課到30%，唔中以後唔課

30%同50%都炒左
抽左90抽中得2隻舊野
奧燒同大衛雷斯
好伏

30%同50%都冇5星？吾系甘牙

隻驚個pvp系統真係好攪笑
早2日連敗6場，見對手數據6場加埋16射入16球 幾辛苦先護到級
岩岩打，我81000連打2件6萬幾，輸1:4
不過宜家換對手平左，我一定係咁換

sega就係咁仆街
舊球員開始貶值
好彩未換2000金球員

出左4星監督。

真係好仆街
個機率呃人

要中新既5星先發動到
好多佢要求既位位都冇5星
得小妍課長玩得起

我有隻3星劊子手

冇耶穌仔拎咗4星光頭都係得個望字

隻華朗有D吸引，想換

10％無呃人喎 😎

呃人架，你有20%

已report連狗，希望bam左你

10% 都唔中

抽哂頭5 step得兩隻5星

10%引9你的傻西抽

最近玩番

想問你地點找錢？？
的轉會好貴

搵錢

買一張轉會好貴,長期好少錢

要日打夜打架

位置專屬啲覺醒秘密練習係咪淨係靠狂打競技先有 好難儲

一個月一次既SWCC大盃都會有得換

再唔係就要課金送/月中10 STEPS POOL送

呢排成日唔記得開game,依家去到新手級添。。。

小妍課長今次真係棄左
有新POOL出大UPDATE影都冇埋

3星卷改左?
只能抽3星人...

非洲人專屬咪抽3星人囉

唔係,留意下個卷池無左5,4星人

有只係三星同三星以上

你個張應該係3星確定卷

另外有張叫3星以上卷

原本係咁,個張係打活動送...但送埋d垃圾

30%中得一隻伊卡迪

伊卡迪都唔差丫，你冇限費托既話同風格最強係佢

第一隻真5前峰

很想要

課長終於蒲頭

呢個pool中晒耶穌，沙拿未

新都未更

垃圾

過唔到3-2 同7-2

任打架喎

最尾嗰個 用3個巴西人 同5個西班牙人
本身打贏都有難度

你話非洲人同南極人就難啫
巴西同西班牙喎
冇5星都有幾隻真4,假4掛
刷啦

同埋巴打應該唔係新手
條件可以遂個一個咁打
又唔係同時3個一齊達成
冇乜難度

用返正常隊打都贏唔到對面兩粒
就係玩到就黎100年都咁先慘

巴打們有無話諗住進邊隻4星

世界盃10個之後真係樽頸位，隊隊都難打

睇自己邊個位仲用緊4星咪進個隻

世盃10個？

用左10個國家贏世界盃之後淨返果堆好難贏

你地真係會4星進5星？

純粹係最近個活動送好多進化金波姐
要用環換就不了

可以升黎打世界盃

升咗最多得30lv?

要用好多季練人同準備 而家趁活動刷多d金留學卷好過

4進5上限一樣係lv50

下？有得刷架？
仲未打

B box內容有得reset，其中一set有金留學卷同金進化波，抽哂咪即刻reset

我用3星試進4星，好似最多30lv
4進5仲使唔使突破先升到50？

Sorry，可能睇錯

個活動打好撚耐

咁咪好，刷多d卷留底

高普陣好勁

wat is it

擺咩人

一個陣打晒？
我仲未過到

一個陣到尾人都冇換

冇攻擊型翼衛
連真4都冇

咁大鑊

永遠不中
之前仲用緊假4

咁我都轉陣先 抽到文尼加沙拿
升埋佢兩個再打下先

左文右沙屈機

新果隻連尼加好勁，未留學都6679

1蚊都唔課比你 垃撚圾game

第幾抽?

課長都未必拎到，唔駛諗咁多

頭10抽
上次全3星 今次1粒4星

今次SWCC冇曬上次淨返既盃既？

進步了

好似不嬲都公告寫住唔會留盃的。

上次係咪有留？
唔留杯點拎連尼加？

唔知刷道具活動結束 ，蝕左百幾張飛

咁快完既個活動

刷左好多錢同技卷

而?乜唔係有個副本打架咩!?今朝都重打到架,而家無左既???

上次仲係試驗版，今次開始係正式版

完咗啦

個副本好有用
連我呢個重課都有好多位未有5星
盯人技術
發電機
DMF正中場
RWG技巧型盤球手
LWG翼鋒
RSB同LSB組織型同鐵壁型後衞都冇
GK清道夫

全部用晒今次副本既進化金球升上去補位

隊波咁既陣容第2次預選都差d被踢出局

SWCC 82000戰力剋陣都要輸0:2比人地66000同58000
咁都出局

最後好敏水下
最慘係9隊入面得1隊高我少少
但果場我和左
有d好鬼廢既有1場炒我4粒

I know that feel

全部陣已經用緊最強勢既陣
中央用黃潛
反擊用最強3人
側翼用紅衣軍團

係得支配用藍色磷脂冇用到藍衝
因為玩到而家仲未有真5星助攻
得隻假5摩連迪斯
藍衝單箭頭仲用假5好似唔多夠力

第2輪都差d出局

騙巴好似都係老手喎
推POST都靠你
咁都出局

隻GAME係咪已經走淨課長

最後2場1分都夠出線
點知58000、66000都要輸曬

俾我真係激到癲
輸俾重課強隊條氣好順
輸俾D9唔答8新手隊真係

正常玩就算無課2,3個月肯定OVER70K戰力啦

我諗佢地都係老手/重課
因為佢地都有19分
出左柒陣啫

做乜鬼野master league 西班牙會係南美紅魔

我長用藍衝(82K戰力),俾人剋陣都照用,第1-2輪17,18分,出線叫穩陣
N-SQUARE同黃色軍團都79K&同80K 但好少用,開GAME玩到依家,課左
$400內
P.S 隊名 "垃圾車" 大家正賽如果遇到我話我知你地赢定輸

有2隊冇打，出左線
笑話黎

打到87年都未贏到世界盃
攞西班牙 用南美紅魔 54000戰
輸俾29000戰 比利時 仲要輸3球
真係痴膠花驚

最終預選賽好多訓練卷
隻連尼加係咪得冠軍先買得起？

有冇人覺得今次SWCC難打左

藍衝頂唔住？

正確黎講係冠軍都拎唔到
2次預賽出線係6個金杯
最終預選拎第一有40個
最勁(好運)既人加埋先得46個
拎2次第一92都未夠換

藍衝一陣走天涯

16強之後冇多d盃？
咁佢出黎做乜？

我藍衝得78000戰力

我藍衝應該都有84xxx左右
不過冇藍色磷脂87xxx高
而且藍色磷脂支配陣係唯一
可憐既美斯可以放到出黎既陣
我acc幾乎中晒所有右翼鋒

如果玩埋藍衝美斯要入雪櫃

40杯係第一
入16強最少已經有32隻
即係話冠軍係多16強8隻咁多

今次我打到200名內都算還神

sega應該要有內部黑幕課得越多應該要有buff

咁冇人有100盃整隻連尼加做乜
又冇得留盃下次用

今次出到線打50場已經還左神

今次正賽應該會保留

其實sega自己都on99
第一次非正式時兌換率亂咁黎
又話獎杯唔會留下次
結果第二次改個比率好誇張
又留晒第一次既杯

到今次諗住仲會keep返上次既杯
但今次又清晒

如果下次正賽又清晒舊杯就好笑

咁儲唔儲盃好？
有10個8個

唔會啦，公告好似有講

・關於已獲得的獎盃，在大賽活動商店結束營業後仍然可以繼續持有。
※關於在季前熱身大賽中所獲獎盃，如先前告知所述將進行重置歸零。祈請您的諒解

要睇說明書咁

如果每次都入到最終預選賽，10個月後我就有連尼加

白金入到最終預選至少得6個咋
仲要打50場睇排名
你預每次10個左
10個月後SEGA通知關服

頭2關每次3個
20000名內2個
日日刷銀銅應該換到1-2個

打咗150年先過到

得86分，排1500

101分最後排536

黑巴應該前過我

見16強得一個香港

大家金盃係咪儲起？

我會儲起

大半年後

換教練感覺好唔抵

呢隻升5數值見得下人，仲要未留學，冇耶蘇搵佢頂住先

終於認真打CLASSIC,終於攪店
送卷抽中左5星
點知‥‥迪有尼‥‥
完全同高GAY撞哂車‥

想問下,大家C7食咩技好?
食左招射,
諗緊食長傳定短傳好?
用黎打RWG

迪布勁好多

食傳中啦

OK~~
OMF食傳定短傳好?

係咩‥

高伯可以退休?

短傳

迪布數值都高一截

我之前中奧燒
升爆都收高基皮

排1260

第一代個班除左簡迪都比後面個班屌打

難打咗都正常，琴日睇決賽週LIVE隊隊都有韋利打前鋒

佢地D課長........
BTW,我唔知決賽週有LIVE,係邊睇? 公告有講?

簡迪升爆好似都冇S+ ?

公告有講，youtube直播

但防中後面個班應該無邊個防守好過佢

卻奧斯打pvp打唔到單防中

純防守去計馬斯都唔錯架啦

但馬斯d特技無咩用🤔

16強好多人轉曬用最強三人
仲要攻擊翼衛只係假5或直頭係4星升上5星

上到9萬戰
排到1000名內
冇去到3，4千當還神
隻game同呢個post既標題一樣
課得越多，屎食得越多
睇晒16強陣容真係好一般
平時打競技果d課長頂級陣容一隊都見唔到

因為側翼陣冇個勁
就算反擊被剋都唔驚
同埋呢排出咁多高數值左右翼鋒
迫人玩3前鋒陣

加上好多人之前買落韋利要黎打藍衝
而家又可以循環再用黎打最強三人
本身韋利又係反擊
不過我而家儲夠2000金都唔換住
月尾又有一批數值高一截既金人出黎
話唔定出舒夫真高，亨利

16強個個都係韋利放頭

唔知係錯覺定點，呢幾日打PVP藍衝勝率低咗

新生夠3600石 應該抽eroupe star 定係pick up new scout？

sorry 小兒麻痹

抽賓周馬個POOL
有必中5星卷
之後解任務盡抽EUROPE POOL
中5星機率太高
新手個陣大半係5星已經好好
好多重課都擺唔到11個真5入陣

因為玩得中央陣個個用黃潛打
黃潛本身都勁所以同藍衝有得打下
搵返D廢陣同藍衝打都係俾佢屈

抽中簡迪同高基，係咪可以繼續？

簡迪OK，高基係舊5一般

其實前鋒，進攻中場，防中，後衛應該食咩技，如果前鋒食曬同一招射門技咁會唔會有高d發動率？

想問呢位真人係邊個？

點解又每次入game都要下載data

費拉拿

高基ok呀
好多陣需要指揮官
我自己本身得佢一隻指揮官
留學學左2個傳球神腿
加埋自己本身有3個神腿
場場發動6，7次短傳技能
而且佢特徵係加能力既
唔係果d領導力，超級巨星既廢技能

不過高基肯定係超級狂犬 (隱藏特徵)
佢一季紅黃牌仲多過大衛雷斯，卡斯米路
2隻小狂犬加埋都唔夠佢多

呢個真係冇人知
有人俾蘇9控傳射頭
乜技都學一種

我就學3招射門1頭鎚

真係唔知邊樣勁d

我通常睇個球員數值黎學
好似費托咁盤，射2個能力過1200
就俾個超邁步盤球佢

伊巴控球1400先俾控球技佢

無補底劵

無野睇錯
自

我琴日先開始玩，想問下啲強化係咪隨便用就得？放哂落啲5星人

有保底,不過個池d角好廢喎,新角都係58xx...同舊角一樣

想問下發掘入面球員名（新手）個新手係咩意思？一開始係咪唔洗浪費啲錢去買2，3星既球員？出左隻4星巴利都無錢買

發掘除左5星外,一律唔好買,全部廢角

驚已棄
重複3星 仲要2次2隻一樣

保底5中重複 重複換完幣再重複

中奧燒同根度簡，痴撚線，玩咁耐一隻真五中堅都冇，中場一大堆

屌⋯出2隻5星 都係伊卡迪

5星卷出重覆簡迪

咪鬼換券拎2000金黎換金人好過
金人又可以睇自己個陣最缺咩就換咩
能力又有保証

咁又有500金

每隔一個月先有250金
有排儲

4星都唔洗買？
有隻阿古路 4星出左黎

唔好買,儲金抽

11隻得2隻岩用

Okay

今晚就完個個都首送5星卷，儲唔切3600金

有三隻61xx wo

個pool成個月wo

今次10抽中班捷文文迪
但我本身有卡路士

不過都會出佢
而家戒指改做永久3倍
競技每完1季(3日)
就有6000環
多左4000環
差好很遠

可能係太多課長抽到5星都升唔到投訴sega

咦，我本身想買賓周馬個pack，唔係今晚先完咩

保底又中華拉尼
250金get

仲未有真5dmf正中場主守衛，發電機同盯人技術

原來你係講上一個pool
新既一出舊就會冇

Sosad

加埋本身每日果20場，而家3日pvp差不多有成萬環

換球員定換重覆卷好？

0課金有二十隻真5星算唔算多?

中重覆5星
差2次就到2000

原來重有呢隻係倉到

想問 升佢好定升迪布尼好？

保底5星又係前鋒,已經半年保底隻隻都係前鋒"未仲高後衛

好似迪布高分d

回坑,load番個6隻舊5星陣再慢慢升

welcome back

而家強化佛心咁多

黎講打PVP有3倍環都開心好多

去番bronze 起步有排打

阿根廷有迪巴拿用咩陣好

好似得一個陣岩用

抽中C 朗同馬斯,但本身有簡迪,用緊最新手個個3-4-3A陣,無新監督唔知點排好

C朗本身唔好用又唔多勁陣用到...

巴打你係新手?新手既話每羸一個聯賽就會多幾個新監督俾你買架啦

想問下升滿名波賣黎賺錢既方法仲有無用??

但宜家指環太多
我已經儲定左一set5個前中後訓練阿伯
仲有指環多

玩左2日，麻煩哂

仲WORK，但唔一定下次即出，試過打咗成季先再出

我仲未夠用

屈，你多5星

你少5星都打到咁高分仲屈

得閒無聊開來望下抽到呂布 見依家三倍環又多左好多人諗住玩翻下
有冇懶人包究竟最近有咩更新過

美欺巴都回坑
其實係冇乜更新
係月頭多左個刷素材既巡迴賽
淨返就係得你講個樣3倍環
易左好多升5星

同埋睇個款以後普通POOL全部5星最低應該係5%
全部普POOL5星能力由56XX去到而家61XX

邊個球員識自由球技，想俾迪布尼學

見爸打一番來就中
我又入去抽一下
點知垃圾
都係繼續玩龍絆

其實如果系統唔大改真係堅悶

有無人同我一9樣?

玩親都要DOWNLOAD個唔知乜9野225mb,

1700名咋

3倍環邊到有得打??

其實我有伊巴 250金幣來
悶就悶左啲 不過我覺得都可以玩下嘅
btw pvp打低戰力加嘅分同環少咗好多 新手組別一場得六分

本身諗住睇下個新聯賽咩料 打打下覺得好多野未升好好可惜

打完自動派

Welcome back美欺巴

得閒玩下咁
我發覺我個隊其實真係好廢 分分鐘呢度遲過我玩既我諗都勁過我

好缺phy 黃色龜背
除左買,邊個league 打??

Master international

老手唯一優勢就係人腳正常深厚d，非洲人另計

classic 未爆晒

睇來我就係另計個啲
玩左咁耐連隻五星龍門都冇

西甲/英超
應該冇記錯

welcome back
我最期待的畫面出現了
保底卷中雞巴
中唔到新五

大池到而家5星龍都係得個兩隻，唔課既話冇都正常

最期待嘅畫面係咩?
突然發現好似除咗我之外大家都冇棄到

琴日升完山狗都係得695xx 老手來講我一定係最低
btw高普個陣幾正 直接放翻藍色啲人落去

我有2個陣可以前面10個人都係真5
但就係龍門假5
利申：課過80蚊

高普陣真心勁，自從用咗呢個陣pvp個個星期都3k分以上

但係我人腳唔多齊 好似得65xxx

未升哂d人

應該差簡迪未二覺 兩隻後衛未二覺 其他升到都升曬

期待你回坑

玩翻兩日手機就壞左了
down模擬器玩

仲諗住你話唔玩

至少都要打埋個新league先講
btw大家覺得仲挨到幾多個po
冇記錯呢個好似已經好耐

我自己都少左開game
日日開game做同一樣野其實好悶

Sega肯好似舊版咁搞返咁多活動既話一定長壽好多

其實就算多活動都有啲悶
不過依家就好很悶

舊版有國籍盃幾好玩架

Long time no see

小妍課長原來仲未棄GAME

頭先見新POOL唔太吸引
抽返上個POOL第一STEP10%
又係幾乎全3星得一隻4星

我留返月尾限算

咩叫真5假5

正呀喂

用波抽既係真5，球探發掘既係假5

有17-18就係真？

都可以咁分，有年份係真

好，唔該

請問假4 進化既五星能力如何???

比世盃5星高100多點能力
比假5(發掘)強200點左右

即係真4進化既5星>世盃5星>發掘5星

所以上個月有狂刷進化素材既巴打唔再稀罕出發掘5星

用真5中田英壽打防中
定係用發掘5星防中打返防中位好

假4進化既5星高過世盃5星???

發掘5星防中既防守數值點都高過中田掛

好似真係高100-200
真係擦多d金波好過升世盃人

不過我見世盃5星有4個特徵其中一個係S級，發掘5星好似得3個特徵其中一個S級，真4升5星有4個特徵但冇S級

你岩

真4進化5星我知係勁過世盃5星，但唔知原來假4升既5星都勁過世盃5星

假4唔知
我錯了
原來講假4

我答佢我係指緊真4進化
果個巴打講假4就唔知
冇人會進假4......

10抽有10%幾好抽,有2隻5星,不過舊角好過無啦

你歐
我10%=0.1%

因為真4都大把啦
假4我買都無買，除左最初買左隻阿古路。

死好耐啦

伏撚到

10抽中1個4星

必中5星卷出重覆

日常

竟然冇重複

放棄 去玩fm好過

屋企有喜事一抽

好野黎？乜水⋯唔識呢條友

艾沙拉維都算出名喎

過氣神童

想問下呢啲係咪踢聯賽踢足一季先拎到一舊?

打盃都有

打咩盃會有?

打盃冇，不過每6個鐘exchange果到或者有得買

SOR我記錯，打LEAGUE先有

如果急既去SHOP買啦

打成季league先拎到一舊,咩西game黎

唔係兩舊咩???
我覺得已經唔錯

11月1日有大型UPDATE發表

點睇新陣
有無巴打分享下

有新活動打

新pool好似好抵抽12600就有60抽

冇耶穌仔冇咩用

升左隻米列克做5星

我升咗啦，都係同耶穌仔爭一截

5次十連抽得一隻5星
等多幾日抽埋第六次

個活動咁煩....要打3星成日要將d人換黎換去....

呢個活動好野黎，靠佢打定d高級留學卷...

1800嗰個pool

我五次十連都係中馬列斯，第六次中高列巴尼

我中馬自私奧

人人都有張5*券，唔錯

中左拿華斯，終於有5星龍門

中左馬昆奴斯，但有拉莫斯

5*券都係中佢

通常就執前都會送大禮

宜家我零課戰力都上到大約82000-85000
我見好勁既課長都係95000左右
零課同課長呢隻驚真係算拉得近

希望佢大update會令玩法有改善

希望有趣d
同埋其實佢換人個system都好撚煩
玩一場world tour，換人換陣攪好耐

我都覺，次次都要去返主畫面換

打晒world tour...但係有d 3星條件真係好難...
同埋個box原來reset左之後入面d野會唔同...
浪費左勁多飛係第一個box

後悔進左隻4星龍
world tour 霸多左個5星位

個BOX得第一次先有果幾個4星人，抽哂就可以RESET

就係抽晒發現box內容唔同...而且第2個box d野正好多....
早知果d 4星人唔要,直接reset仲好...

仲有咁多日刷唔怕啦

有心癮果堆4星冇用都想抽左先

今次係咪冇左進化金波刷

點都抽咗先第時可能有用

但要刷留學卷

咁仆街
不過佢係咪送左幾個？

幾時有限原4既盃賽？

玩下國籍盃都好丫

上次sega忘記左進化金球係貴野(4000環)，做左1次傻仔擺係活動度俾人免費抽，你睇佢10steps幾菇寒，課金10抽先送一個進化教練(3000環)就知上次係sega失手

上次刷得十幾個

我得8粒

回坑太遲蝕晒

活動box原來有留學飛抽,都幾正
龜背同鞋就係event入邊刷算,狂reset做留學box先

留學卷刷定多d慳好多錢

上次第一次搞呢個活動佛心好多
個BOX得200抽
4張金留學卷

而家個BOX加到500抽
上次我抽連金留學卷都唔要
一抽到進化金球即RESET

劊子手係咪得捷西斯先有

4星都有幾隻

冇諗過佢會咁度叔

之前活動有送隻3星捷西斯

BTW,最好刷活動關係 難4-7 , 好好刷架又易打又客易出背心,錢同exp又唔錯喎

我自己就刷最後個關既7，FEVER TIME就刷7-2打背心

其中一隻

呢隻升咗5數值都唔差

18-19年人物隨便都一隻勁過哂17-18年,

我發現刷卷刷盡d係可以間中返去問題關卡刷埋fever time

邊幾關係問題關卡???
唔怪之得成日都無fever time...

而家爭一粒星就拎到4星監督
估唔到回坑都仲打得到event

邊關刷龜背易刷???

困難3-7-1
因為卡關，打左幾次都問問題

4-7-2感覺易d, 5-7-2用8萬5戰都唔係次次贏

每個stage既第7關都係問題關

謝
咁有無咩網知道邊d答案會有fever time??

HARD好似統一第一個係答案，你試下

唔係wor
岩岩打左次,條友問我球隊咩野重要,我答第三個勝負運就入左fever time

你玩緊HARD定NORMAL既邊關?

hard 4-7

咁可能4-7同5-7個答案唔同

留多d體轉頭再刷睇下點

屌用荷里活點打贏利華

打多幾次
打左差唔多成條bar既體力先用荷里活打贏利華

我打左2枝大體力水都未過到

無停係開季全隊狀態比較好果段時間??

原來可以咁
學到野

都係用呢招打競技場,戰力太低唔用呢招唔得

我玩左成100年都無諗到可以咁

原來都唔係每次必出問題...咁好似刷fever 出黎先刷龜背唔係咁抵...

原來唔係成日問
我之前連打幾次佢明明連續問

唔通樣既問題???
我刷左10體打hard 4-7都無就覺得如果唔係次次出就好似唔抵刷

我近幾次都冇出了

但龜背關唔會出fever

直接刷hard 7-2啦,fever又唔係成日出

新手入坑
想問一下開局ok?
有無咩新手建議同埋必做/唔好做嘅野

都4隻5星 前中後都有 仲要有簡迪
我覺得可以開了

想問下有無咩新手建議
另外想問啲陣應該盡跟？但跟左會用廢人又好似廢左？

跟到既陣都盡量跟啦 你有岩既人唔會廢左
新手建議就係玩呢隻game唔洗太認真
贏戰力都會輸

我意思係我現階段啲勁人唔啱個陣 咁我應該唔理個陣住？

現階段唔洗啦 一星監督用唔用無分別
後尾有2 3 4星多d人先再用

有4星阿古路買唔買好

唔洗啦
假4無用 真係無人用你可以買既

Ok thanks

最多3人用迪巴拿定用岩風格既卡雲尼好

我揀卡雲

暫時有既教頭，暫時人腳⋯⋯⋯，用邊隊好？睇數值嗎？
側擊竟然2星教頭屌打3星⋯⋯⋯

無課+不專業玩家⋯⋯
未來可能點組隊，發展各方面俾下意見，
存石抽咩人番黎好？

謝謝

冇助攻軟翼鋒變咗有兩個強陣用唔到

有丫:
助攻:E巴
翼鋒:ALEX

咁轉用最強三人啦

有無人推薦下好用側翼陣
用肥賓陣成日都輸

肥賓已經最勁

唔係掛 用肥賓有廢托都成日輸

因為側擊真係弱勢

唔用紅魔2018?

有個位無人

好多人用呢個陣好勁 我自己無真5 助功所以無用

升蘇亞雷斯定基奧特好？

應該係問升呂布定基奧特好？

基奧特總能力高成500都要問

有冇人做到活動全3星,得4萬幾戰好難做

呢到應該好多人做完晒
連我回坑既都清晒
巴打加油練人

新pool要第10抽先有新5星

冇波啦
岩岩先抽完6次十連

第一抽中哥斯達果斷收手

見到都好想抽...但係又想留改版之後抽...

幾時改？

聽日先知

今個月冇swcc?

新出既金幣人毫無優勢
都係63XX頂
同而抽到既POOL一樣

以前同期56XX既時候
金幣人已經61XX

好似3號

5星人已經覺1封頂,無環去覺2
除非抽到新5星唔係都唔知點升戰

唔係話大更新左咩

無冇環抽到新5星覺唔到2咪一樣升唔到戰...

今日12點先發布，隨時係話月中/月尾先實行

如果係咁遲先改版就即抽左半價pool先

j-leauge mode實裝即係點....
多3個league打???
咁有咩新mode...

60抽得兩隻5星
仲要舊5星

新活動10抽中馬些路

我估會似返以前家用機玩法？
應該同現在既聯賽係平行。
似world tour 咁。
最少會出返以前d 虛構人物。

抽啦，整個改版事前登錄活動，即係最少2星期後先改版

抽左啦,60抽計埋必出五星都係得3隻...1隻重覆,2隻舊5黑到爆
仲要有隻無重複既係馬斯,同位已經有卡斯米路....
賣晒呢堆又唔夠2000去換隻5星....真係...

我覺得係跟番而家咁,開多3個league
不過有限制,要用日人+3外援
然後出個日人pool吸金
睇佢logo 應該拎到真人同隊既版權

係咁就仆街...成隊波都無日人

點睇新側翼陣？用新好定肥賓好
側翼好弱勢

我抽左好多次 都中唔到尼恩同沙皮狗
好多重複5 星 等金幣人算
希望快d 出巴迪高

你地有冇事前登錄？

登唔登都冇分別，世奸計數用

我都等緊巴迪高

如果出巴迪高係咩風格
助攻?前鋒?劊子手

希望係striker / finisher

蛇行型盤球

已經周街都係striker.....咁多433好難用....
最衰佢d 433 combo無得3隻中鋒

其實劊子手唔係咁吃香
2個4星陣係床單勁
公民好廢下

床單陣齊晒腳先抽劊子手

新果個側翼陣我全部key位都缺

其實到現時為止出過最多既前鋒類型係助攻

黑巴試用過床單？

被人打爆就有份

重課既我玩到而家仲係好多位置都缺

發電機仲用緊進化既基迪拉
一巴你所講出得最多類型既前鋒助攻
我仲要用緊摩連迪斯

諗緊課唔課呢個pool
劊子手，組織翼衛，發電機我全部都冇真5

fb有條友競技白金打到6000幾分
我重課3000都好似未到過
護到級當還神

分分鐘6000分條友係零課，微課

我零課宜家唔洗洗隊都穩拎2200-2400

我個個月課齊月卡
課過10單大單左右
戰績同你比仲差過你少少
上次護級啱啱2000多十零分

其實我都算好彩，抽曬5星都唔同位咁濟，可以4陣差中央就全真5

不要再說了
真係零課屌打重課game

打競技好多課長3，4隻金幣人
都仲要搭1隻進化4星先連鎖到

其實抽得過，隻尼恩高蘭勁過簡迪好多

就算all in10steps都未必中
fb有條友10抽6隻5星

都唔知乜撚機率黎

每個陣最勁既監督係邊個？

中央 - 黃色潛艇
反擊 - 最強3人
支配 - 藍色衝擊
側擊 - 沒有明顯強勢陣

thx
想再問下E家重置BOX應該抽邊個最好？ 已經抽哂4*同一次轉會卷

一直RESET到金轉會卷個SET先抽

錢有上限？

有

中央用老婦定黃潛好？
梅頓斯同迪巴拿都有架話

我諗呢度冇乜巴打答到你
因為迪巴拿100個玩家都唔知有冇1個人有
好早期既2%POOL,仲要冇任何優惠,機率提升
我諗冇人搵4星夾硬出呢個陣

不過中央肯定黃潛最強
而家既4星床單都差唔多

如果我老婦已經養到咁仲返唔返轉頭養黃潛好？
因為大巴拿好似除左玩老婦之外就無用

無課黎講你都幾多限定
又費托又中田
歐王

老婦好似真係麻麻
大部分3後衛陣都比較弱

每個月課齊月卡

要養過黃潛要好耐

巴打有冇5星レジスタ?冇既話可以唔駛諗黃潛...

個日文邊個黎

レジスタ係球員風格 唔知港版點譯

前中後邊個位

中場，有少少印象好似叫咩克萬能型球員

得隻4星迪羅斯

未打完活動就完左

新手想問 食技有無話要點食先好？

想賣account了

冇人想買啦

Sega都痴撚線，儲左1500活動卷，3set都係最後200先出訓練卷，最後50先出3張

你唔蒲頭都以為你棄左坑
老實講隻GAME既5星貶值得好快
課長你雖然之前好齊腳
但你果批都係59XX
而家已經去到63XX
放唔到幾多
留黎得閒開黎玩下啦

今次個POOL有細哨同卡路士
呢2個球員我本身都幾鐘意
但耐何能力值黎講放入陣都好敏水下
已經低過黎緊普POOL既球員
我本身亦有卡路士
今次見第1STEP有10%
係咁意抽一個10連卡路士250金
好過冇

口裡說不身體卻很誠實

究竟儲2000金波換5星定係4張5星卷好....
本身又唔係多5星

本身有幾多隻原5先?但呢隻驚既卷好易中重覆，諗清楚先好換

9隻原5...但係撞到七彩
全部都中軸線
左右閘,翼全部都無5星

9隻都中重覆我驚你會喊出黎

自己唔夠人開陣就換啦 搏一搏不過後果自負
有耐性/有鍾意既金幣人先諗換金幣人

9隻原5，但儲到2000金波咁勁？

唔係呀,值既話就慢慢儲

我覺得值，剩係可以揀位置+能力同限定數值一樣已經完勝

好,咁儲下先
中多7 隻重覆就有

之前就係
但如果唔係重課玩家
2000金幣雖然可以任換一個63XX
但過多排5星卷入面本身都好多63XX抽
2000金幣可以抽4次
中到2隻啱位已經賺突
而家金幣人唔係能力最高果批
我估下次更新最多都係63XX
最多漲到65XX左右

比你講一講
好想拎曬金幣換3張5星卷
其實卷pool係跟邊個？

卷POOL包晒所有普POOL
2000金等於4抽
最新普POOL勁既有GK拿華斯,DF馬昆奴斯
RSB迪施基利奧,DMF簡杜根,CF希古恩
呢堆普POOL已經講緊係全部61XX(龍門差幾百)
係以前韋利,杜林呢堆金幣人既能力黎
你4抽中4個你隊波個陣冇既風格賺到笑
中2,3個都好好
所以係咪真係儲夠2000先換有保留
課長99%齊腳差一塊拼圖自然係等2000換人

邊度睇個pool?

睇唔到
總之普POOL就放晒入去
30幾隻5星
上次佢送5星卷禁入去先睇到
或者你而家即刻用500金換張卷都睇到

上個pool課左大pack終於中第一隻發電機
今次SWCC練唔切入唔到陣

今次多左隻獎品人
諗唔到係乜水
可能唔係我睇波既年代
2000金果隻防中係艾馬遜我就知

我有17隻普通5星
即係重覆機會一半半

結果係3抽2重覆1馬昆奴斯
但我已經有拉莫斯

勇士
其實我既意思係等多D 61XX既普POOL勁人
加大個POOL先用卷抽
估唔到騙巴忍唔到手咁快開波
有邊個位你最想中

冇所謂啦 hea game
有好多位都要人，前峰、影子前峰、助攻、攻擊型翼衛

Btw 5星卷pool有43隻

施利蘇，當年育成既巴西4子之一

騙巴得3分1都中兩隻重覆，世奸真係好狗

2重覆又可以換多張再抽
然之後再重覆

咪係，勁撚狗，中過既5星再中機會真係好大

驚緊
不過算啦呢隻驚，都係hea住玩，多隻人同少隻人個分別都唔大

你成個陣全5星梗係咁諗
我到而家都仲屌緊上次半價抽得3隻5星,得一隻有用

btw,而家留石等新mode
9成要用日人+3外援
到時又要再抽過一堆日人

計埋4星應該岩岩好11個日人

4星得隻名波浩

之前出過兩三次日本仔POOL時抽落，仲要有幾隻4星送

拎1500金幣抽3張5* 1張中覆,算係咁

2000有無人要我account ，好耐無開過

一抽就中

咁開唔開得？

一開波4隻5星算多啦
有時間你可以刷下5星前鋒起始
你呢4隻得簡迪多陣用到
其餘得個睇字
仲要2隻LSB撞位

請問要點刷隻5星?

你點打到呢4隻5星
將個過程重覆一次咪得

算啦,重玩又要晒段時間
反正開左波先慢慢抽保底卷

金波留住？

如果呢到有巴打有心玩想接我ac既我千二蚊平讓

差d唔記得打複賽50場

踼極都踼唔贏master巴西

最後咩成績 今次我得19XX名

巴西係麻煩，我9萬戰有時都會俾佢屈輸

我都1750名
巴打咁削

而家聯賽last3場同分head得失
好緊張

第32輪3-3和捷克
但係意大利幫手,1-0贏巴西